陳梓維面試示意圖

知人善任
今時今日仲睇cv?
你估你大學生好巴閉咩

心動了

迷麻即請

G

負皮狗入來